有識嘅人做警察嘅朋友入一入黎

警察
本身係一個維持社會公義嘅職業
你地可以話大家都係為咗份工
但係站於大事大非前,人係唔係應該做返正確嘅選擇?

我唔知咁做啱唔啱,但係,如果星期二警察嘅做法一樣都係咁,我希望大家可以係到公開曬你地身邊有做警察嘅人嘅身份。等所有人知道,邊個係有份葬送香港嘅劊子手。

香港警察
正一垃圾